乜野叫狗公？

個樣正正常常想識啲女仔朋友嘅時候 就比啲女仔話係狗公

但點解永遠都係女嘅講野係岩嘅 話你就一定冇錯嘅時候

你話啲7下7下嘅係咁煩住你就話姐

最撚搞笑嘅就係 我想識朋友嘅時候 真心唔真心你又會知？定還是你個樣唔夠人地靚嘅時候就🍇🍇人地

不過講真 你話有啲人生出黎已經似狗公 行為同個名一樣嘅時候 咁話多兩話都冇所謂 又有女知佢係狗公嘅時候都係各取所需

不過調返轉頭黎諗 有狗公必然會有姣西 好似啲劣菜扮上菜果啲 先唔講姣西 講一講拜金女 見到個靚靚仔仔有車嘅 隻眼仲光過日頭個太陽 正如男嘅見到個靚女一樣 男=狗公 女=拜金

到姣西 想姣你嘅時候就姣 想玩你嘅時候就玩 收多幾十隻兵嘅時候就收 即係女嘅做咩都得 識仔食仔比人講兩講又要PO IG 屌比人話姣西 冇撚野下話

屌 其實你自己未一樣 如果男同女嘅角色調返轉黎諗
你自己都係一個狗公炸

有感而發 不喜勿插

歡迎討論

有人一次生,2次熟,o個頭岩岩識,傾下phone就拍拖.
我咪又一樣use le種方法介,岩岩識即lor phone,即約,
佢地又話快又推唐經持又ng go gum give me phone number做咩?
扮晒x gum,ekin都係give gigi追la,一定男追女咩!chi x sin!
唔好say me 樣.衰,有美女野獸ga,都係條命唔好,阿產都say運氣好重要,no運氣做咩都ng順!
當年 i have運氣比個大眼靚女介me又贊me handsome,now.......

我唔係no耐性,試過1個月內一星期用1日ask her go ng go街,又eat lemon,
有d又ask go where,i say go see film,her say咩戲lei ga又ar支左ng go,
之後i say gum食野lor,her又ask食咩,i say eat雞亦,her sayhot氣wo,刁佢lo mo!
食你lo mo!冇運氣做咩都徒然.....so i ng like use太長time介女,費事到頭來白費心ge徒勞no工,shxt!!
give her play~

為求屌閪不擇手段自貶身價
怨得邊個？

問題係 為自己細佬著想時 女嘅都要為妹妹著想 但但男嘅永遠都比人話 而女嘅就永遠唔會

香港幾大亂鳩咁用都得嘅terms
毒撚 獨處一陣已可自稱毒撚
Mk 有打扮過 或 有女 與毒撚對立
女神 男神 正常人
將軍 男幫女仔手但無實質報酬 如上床
觀音 女 接受人幫手但無提供性服務
收兵 女同男打鬧

歡迎追加

厹

證明你份人好唔成熟
對人地講既野咁上心係好幼稚既行為
除非係個女仔同你講你咁樣做係好狗公
男仔講既就WTF啦

有感而發 唔係上唔上心問題 THANK YOU